\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[french]{babel}
%A Few Useful Packages
\usepackage{marvosym}
\usepackage{fontspec} 					%for loading fonts
\usepackage{xunicode,xltxtra,url,parskip} 	%other packages for formatting
\RequirePackage{color,graphicx}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[big]{layaureo} 				%better formatting of the A4 page
% an alternative to Layaureo can be ** \usepackage{fullpage} **
\usepackage{supertabular} 				%for Grades
\usepackage{titlesec}					%custom \section

%Setup hyperref package, and colours for links
\usepackage{hyperref}
\definecolor{linkcolour}{rgb}{0,0.2,0.6}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,urlcolor=linkcolour, linkcolor=linkcolour}

%FONTS
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
%\setmainfont[SmallCapsFont = Fontin SmallCaps]{Fontin}
%%% modified for Karol Kozioł for ShareLaTeX use
\setmainfont[
SmallCapsFont = Fontin-SmallCaps.otf,
BoldFont = Fontin-Bold.otf,
ItalicFont = Fontin-Italic.otf
]
{Fontin.otf}
%%%

%CV Sections inspired by: 
%http://stefano.italians.nl/archives/26
\titleformat{\section}{\Large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{3pt}{3pt}
%Tweak a bit the top margin
%\addtolength{\voffset}{-1.3cm}

%Italian hyphenation for the word: ''corporations''
\hyphenation{im-pre-se}

%-------------WATERMARK TEST [**not part of a CV**]---------------
\usepackage[absolute]{textpos}

\setlength{\TPHorizModule}{30mm}
\setlength{\TPVertModule}{\TPHorizModule}
\textblockorigin{2mm}{0.65\paperheight}
\setlength{\parindent}{0pt}

%--------------------BEGIN DOCUMENT----------------------
\begin{document}

%WATERMARK TEST [**not part of a CV**]---------------
%\font\wm=''Baskerville:color=787878'' at 8pt
%\font\wmweb=''Baskerville:color=FF1493'' at 8pt
%{\wm 
%	\begin{textblock}{1}(0,0)
%		\rotatebox{-90}{\parbox{500mm}{
%			Typeset by Alessandro Plasmati with \XeTeX\  \today\ for 
%			{\wmweb \href{http://www.aleplasmati.comuv.com}{aleplasmati.comuv.com}}
%		}
%	}
%	\end{textblock}
%}

\pagestyle{empty} % non-numbered pages

\font\fb=''[cmr10]'' %for use with \LaTeX command

%--------------------TITLE-------------
\par{\centering
		{\Huge Charles \textsc{Leroy}
	}\bigskip\par}

%--------------------SECTIONS-----------------------------------
%Section: Personal Data
\section{Données Personnelles}

\begin{tabular}{rl}
    \textsc{Adresse:}   & 1 Cité Croix Saint Simon, 78100 Saint Germain en Laye, France \\
    \textsc{Numéros de Téléphone:}     & +33 7 88 54 42 20\\
    \textsc{email:}     & \href{mailto:leroycharles@vivaldi.net}{leroycharles@vivaldi.net}\\
    \textsc{Linkedin:}     & \href{https://www.linkedin.com/in/leroycharles/}{leroycharles}
\end{tabular}

%Section: Work Experience at the top
\section{Expériences Professionnelles}
\begin{tabular}{r|p{11cm}}
 \emph{Actuel} & Directeur de Laboratoire Bénévole à \textsc{Paris Ynov Campus}, Nanterre \\
 \emph{Actuel} & Réserviste Militaire du Rang au \textsc{24ème Régiment d'Infanterie} \\\\
 
 \textsc{Juillet-Aout 2018} & Job Étudiant à \textsc{Sodico Expansion}, Conflans Sainte Honorine \\&\emph{Employé Polyvalent en grande surface}\\&\footnotesize{J'ai eu l'occasion de travailler dans une grande surface de E.Leclerc afin de financer mes études et l'achat de matériel.}\\\multicolumn{2}{c}{} \\
 
 \textsc{Juin 2016} & Stage à \textsc{Abbey Internationnal Finance Limited}, Dublin \\&\emph{Stage d'observation}\\&\footnotesize{J'ai eu l'occasion d'effectuer un stage d'observation en tant que première expérience de travail à l'étranger.}\\\multicolumn{2}{c}{} \\
 
 \textsc{Juin 2015} & Stage à \textsc{Renault Trucks Défense}, Camp de Satory \\&\emph{Stage d'observation}\\&\footnotesize{J'ai eu l'occasion d'effectuer un stage d'observation dans tous les services de l'entreprise pour ma première expérience professionnelle.}\\\multicolumn{2}{c}{} \\
\end{tabular}

%Section: Education
\section{Scolarité}
\begin{tabular}{r|p{11cm}}
 \emph{2019-2021} & 1\up{ère} et 2\up{ème} année de Bachelor Informatique à \textsc{Paris Ynov Campus}, Nanterre \\
 
 \textsc{2018-2019} & 1\up{ère} année de cycle Prépa à \textsc{EPITA}, Villejuif\\&\emph{École d'Ingénieur en Informatique}\\
 
 \textsc{2016-2018} & Première et Terminale Technologique au \textsc{Lycée Charles de Gaulle}, Poissy \\&\emph{Filière STI2D}\\
 
 \textsc{2011-2016} & Classes de 5\up{ème} à 2\up{nd} à \textsc{Saint Jean Hulst}, Versailles\\&\emph{Filière générale et technologique}\\
\end{tabular}

%Section: Scholarships and additional info
\section{Diplômes et Certifications}
\begin{tabular}{rl}
 \textsc{2021} & Permis B (avec BMC) \\
 \textsc{2016-2021} & Nombreuses Certifications Openclassrooms et Linkedin Learning\\
 \textsc{Juin} 2018 & Baccalauréat STI2D SIN avec mention\\
\textsc{Juin} 2014 & Brevet des Collèges avec mention
\end{tabular}

%Section: Languages
\section{Langues}
\begin{tabular}{rl}
 \textsc{Français:}&Maternelle\\
\textsc{Anglais:}&Courant\\
\textsc{Espagnol:}&Intermédiaire\\
\end{tabular}

\section{Intérêts et Activités}
Technologie, Intelligence Artificielle, Programmation\\
Scoutisme (5 ans), Viet Vo Dao (2.5 ans), Judo (3 ans), Escalade (2 ans), Natation (3 ans)
%\newpage
%\hypertarget{gmat}{\textsc{Gmat}\setmainfont{LMRoman10 Regular}\textregistered\setmainfont[SmallCapsFont=Fontin-SmallCaps]{Fontin-Regular}}

%\XeTeXpdffile ''GMAT.pdf'' page 1 scaled 800

\end{document}
